公司買咖啡機，買邊隻好

公司買咖啡機，買邊隻好
磨咖啡豆 or 咖啡粉 or capsule ?

你係採購部？

係你老母

連登冇人飲咖啡

公司通常都係capsule 多
如果有磨豆就正啦

推介什麼model呢